最近樓下開左間三哥譚仔，食食下發現不明物

有冇人知咩來？

天然蛋白質

啲意粉都幾百隻蛇蟲鼠蟻手手腳腳啦 一隻半隻食你唔死嘅

講真啊呢d真係避唔到
你話成隻曱甴就過份左
但呢種其實唔覺唔覺都食左唔少

呢位咪三哥嚟

咁撚大個人第一次出嚟食野？

隻野咪三哥囉
合符晒商品說明條例啦

平時碎上唔覺啫

佢叫三哥